人類命運共同體

其實有咩好拗
點解唔可以開開心心咁過每一日
幾時先可以喺彼方再見
苦海浮沉真係忍夠
突破突破再突破！！！

你自己共飽佢

非也